無任何身份証明，刀手同槍手本質上有無分別？

如題

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論